[
    {
        "question": "Le reactif du groupe analytique № I selon la classification acido-base est",
        "answer": "le reactif du groupe n’existe pas"
    },
    {
        "question": "Des cation du sodium on detecte en utilisant par la reaction avec",
        "answer": "K[Sb(OH)6]"
    },
    {
        "question": "Des cations du sodium on detecte en utilisant la reaction avec",
        "answer": "Zn(UO2)3(CH3COO)8"
    },
    {
        "question": "Des cations du potassium on detecte en utilisant la reaction avec",
        "answer": "Na2Pb[Cu(NO2)6]"
    },
    {
        "question": "Des cations de potassium on detecte en utilisant la reaction avec",
        "answer": "Na3[Co(NO2)6]"
    },
    {
        "question": "Des cations de potassium on detecte en utilisant la reaction avec",
        "answer": "NaHC4H4O6"
    },
    {
        "question": "La reaction du detection des cations NH4+ on fait avec",
        "answer": "NAOH"
    },
    {
        "question": "Les sels volatils du potassium teignent la flamme en",
        "answer": "la couleur violet"
    },
    {
        "question": "Les sels volatiles du sodium colorent la flamme du bruleur a gaz en",
        "answer": "la couleur jaune"
    },
    {
        "question": "La reaction pour la detection des cations du sodium avec K[Sb(OH)6] on fait en",
        "answer": "milieu neutre"
    },
    {
        "question": "La reaction pour la detection des cations du sodium avec Zn(UO2)3(CH3COO)8 on fait en",
        "answer": "milieu acide acetique"
    },
    {
        "question": "La reaction pour la detection des cations du potassium avec Na3[Co(NO2)6] on fait en",
        "answer": "milieu neutre"
    },
    {
        "question": "La reaction pour la detection des cations du potassium avec NaHC4H4O6 on fait en",
        "answer": "milieu neutre"
    },
    {
        "question": "La reaction pour la detection des cations du potassium avec Na2Pb[Cu(NO2)6] on fait en",
        "answer": "milieu neutre"
    },
    {
        "question": "La somme des coefficients stoechiometriques dans l’equation de reaction К+ + Na3[Co(NO2)6] → ... est egal a",
        "answer": "6"
    },
    {
        "question": "Reactif specifique pour la detection des cations NH4+ est",
        "answer": "NaOH"
    },
    {
        "question": "La couleur du NaZn(UO2)3(CH3COO)9 est",
        "answer": "jaune"
    }
]